527黎明行動，麻煩推post

千祈唔好搞黎明行動
因為好多人要返工
犯法野千祈唔好做 。
希望大家和平理性非暴力合法去表達意見！
合法就不流血不被捕
我唔想再見到有人流血
我就黎係一個廢中
我好欣賞你地每一個人
山下見有一句歌詞寫得幾好
「有邊個唔想做個小小廢青，被迫挺身不惜與綠魔交織」
希望大家會合法，遵守法治
要香港好，你地要生存下去
歡迎留言集思廣益
大家會唔會只做合法既事

會就like
唔會就dislike

你死喇 黎明行動係連登禁語

推！！！！！！

黎明行動 金鐘相見
全民駕駛 以車代鐵
路面要車 地面要人
527塞爆港島